其實願意比錢仔女私人補習既家長係咩心態

你話仔女中四開始要準備dse 想考入大學 所以搵私補都仲可以理解

但係依家既風氣係 有爸爸媽媽個小朋友仲係幼稚園 都要開始幫搵定私補

小學更加唔洗講 小一開始放學就番屋企有補習老師監住做功課溫默書 一對一都起碼$100up/hr

初初我以爲係父母要番工先搵人幫下仔女溫書做功課
屌 身邊幾個frd幫人補習既時候 個老母全程係屋企 係全職家庭主婦

究竟d家長自己有能力教 但係都要比舊錢人洗搵私補係咩心態

自己教唔掂

利申 : 我有請私人補習
因為我真係唔識教

小一學加數 點樣多過十 (因為幼稚園都係教佢數手指) 教左幾個鍾都唔識
點解十個一毫加埋係等於一蚊 我地覺得好易 小朋友係無概念

後尾補習老師教佢 如果超過十呢 就劃D手指係張紙度 當爸爸借手指比你數 練下練下就識

我只能夠講, 自己唔叻, 唯有比錢等專業既人來

學多d識多d=名校
名校嚴格d迫學生學多d=大學

學生受唔住跳樓死是計劃外的意外

呢個真
有啲又驚自己本身有啲錯嘅concepts 唔覺意教埋比佢

我都唔想佢補, 但係如果CATCH UP唔到其他同學或者學校課程 到左2年級你比課程愈拋愈遠 上堂老師講乜都唔知 就會連返學上堂都討厭埋

同意 不過如果佢真係唔岩讀書寧願拎啲錢比佢去學其他野算

裡面牽涉到好多問題呢~
9年免費教育 小學讀唔好 就會比人派去BAND5學校 校風唔好 學壞機會相對就會大左

讀書唔好仲有得救 學壞左就一世
畢竟到左5,6年級 初中 朋輩影響力比父母影響力大好多

所以依家生小朋友其實好不智 不過已經過去左 唯有承擔呢個後果

其實係好on9
私補冇專業認證, 都係靠條友吹出黎

有d家長唔想同小朋友關係變差
先搵私補
因為同小朋友溫書既過程好易有摩擦

創造就業機會